文宣組要做嘅，係綑綁撐政府同埋鄉黑

唔駛講政治潔癖
當日對家都係將暴徒同埋黃絲掛鈎

仲有，要放大邊班人先係暴徒
你有眼見，我有眼見，商家佬更加有眼見
邊個會令到商舖都會無開，條街又冇人

同埋放大和理非善良嘅力量
例如執垃圾，開路俾救護車嗰啲

Push

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

同意

推

而家係拉攏所謂中間騎牆唔好阻我搵食派

Pish

pish

搞大佢，逼嗰日有份上撐警台嘅人
都要趕住跳船

逼到無人會再幫何君堯站台
等佢冇本錢
自動收皮

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

我志願係做一個警察

直接政府好似太盡
藍絲會唔會未接受到
加上證據又未夠多

不如劍指黑警二哥鄧柄強
仲多聯想